台灣成功透過外交途徑繞過上海復星代理 直接採購輝瑞疫苗 首批疫苗將於2月4號抵台

歐盟日前發布出口禁令，新冠疫苗何時來台引發關注。本報獲得獨家消息，指揮中心已透過在美外交途徑，取得十多萬劑輝瑞疫苗，預計二月四日由阿聯酋航空運送來台，民航局將於今天下午召開內部會議，討論冷鏈倉儲以及配送等技術問題。

...

中央疫情指揮中心透過在美外交途徑，取得10多萬劑輝瑞疫苗，預計4日抵台，將優先給桃園地區的醫護人員施打。

Source:

首批輝瑞疫苗將抵台 桃醫護優先接種 | 三立新聞網 |

香港跟復星要排到2月尾

推

仲快過香港

十幾萬好少喎

香港班官仲要求國藥比疫苗

2月尾有貨已經好好 仲想點

我都驚訝，原本以為比中國揸住左輝瑞代理，應該台灣好難買到輝瑞，唯有等牛津果隻

第一批

台灣控制到
比機場、隔離酒店同前線醫護打先？

拜登又贏

2月尾有貨係未定，依家歐盟果邊咁樣

但係台灣得好少個案

桃園醫護人員先打，因為桃園有2單院內爆發

遲啲喺台灣設埋廠都仲得

Taiwan No.1

好過無

主要打左醫護先

🇹🇼No 1

終國：好嬲好嬲14億人繼續返工抗議

靜靜哋呢
陣間中共又搞9你

台灣咩情況 有冇自己搞生產AZ Oxford

有得諗
不過台灣自己都有3隻疫苗研發緊，但應該仲有排

taiwan is not china

好嬲好嬲

等睇唔俾biontech出口

諗起香港班官同「專家」要慢慢問復星就好笑

香港係0

成功繞過上海復星呢個真心勁

復星應該會diu ，明明攞左「中國」區代理

希望唔會掛
付運航班都確定埋

國內生產有3間研發緊，但全部都未有數據，睇樣似有排搞

十萬擠？ 得五萬個人可以打？

佢話桃園醫護咋

十幾萬兩個市都唔夠啦 要打2劑

不過買得一種應該買到第二種

唔知依家疫苗根本係政治加外交議題，香港班官同「專家」仲ff 可以用科學解決問題

人地出街唔洗戴口罩咁濟 直頭好似平行世界咁喎

第一批10幾萬劑，要優先幫桃園市醫護人員打左先

依家變到3隻都有希望，原本以為輝瑞台灣應該冇可能拎到，唯有寄望牛津同moderna

Angrypug

要戴室內唔戴要罰，傾緊室外都要罰了

疫苗外交

台灣加油

高

太少人中，唔夠白老鼠

無錯

好波！

呢個都次要，主要係用滅活技術個有效率太低所以先話科興同國藥真係...

咪係

支那：好嬲好嬲

希望順利付運，第二第三批會更多，打曬醫護人員先

好事

無人話一定會有貨或者得幾萬貨

求國藥比疫苗

聲稱話會有100萬劑

諗起台灣都幾慘，復星代理中國地區，理所當然包埋台灣，但實際上係唔會俾台灣，cls。

所以同美國友好幾重要

香港果d應該係貼牌野，根本係科興2.0

應該唔關事，復星係made in china

原本中國就係想玩呢招，你見啲親中媒體日日講就知咩事
原本都以為要等牛津同moderna，點知竟然買到輝瑞

輝瑞疫苗，復星生產
唔知啦，香港「專家」話係德國生產

香港班「專家」話德國生產唔知啦

第一批得嗰10幾萬支

中共心腸毒到台灣地震
國際救援都要政治行先啦

證明支共心態係幾咁變撚態

其實睇住台灣啲防疫政策，真係呢啲先係人做既野，至少啲醫護待遇係正常標準以上，要照顧武肺既醫護人員&消防救護人員怕翻屋企傳染家人，政府全部出錢比佢哋住旅館，怕既可以唔洗翻屋企住都得，然後仲要供應曬一日三餐加點心
望翻香港真心cls

唔知啦，再觀望下先

台灣

好彩台灣今時唔同往日

好波

港共政權垃圾到呢

最少國民黨果班垃圾即刻收晒皮

台灣係全球最唔急用都拎到番嚟
香港呢

慢慢同復星傾

香港個隻都唔係輝瑞 ，輝瑞講明唔派香港中國

應該好快就會嫌少無架，佢哋成日捉到鹿唔識脫角

跟復星買
求國藥比疫苗
AZ牛津可能要年中

一把打鳩死777

復星代理輝瑞聲稱話係德國生產
復星攞左中國區代理

日日都有啦，佢啲防疫政策根本唔係防疫

廠家直銷win win,唯一輸係代理之嘛

支那：台灣都係支那，支那又有第一批藥啦

復星代理嚟

復星
不過要等公佈之後啲批次點樣安排

唔記得當初買口罩時期，響外國買既口罩去埋關口，D大陸人去關口俾高幾倍既價錢搶晒你本身俾左錢既口罩

又贏

靜唔靜都會搞架啦

香港買左好多

藍屍駁唔到

但依家點對點付運，希望唔會啦

其實之後香港無一定要經復星入貨，自己俾錢買就直接經第三方代理入口都得

反而香港買咁多應該好多都係浪費

美國在台協會ge人員更迭好似唔關總統事，比如上一任ge梅健華就曾經喺奧巴馬同特朗普在任期間出任在台協會ge處長

唔係同復星簽晒約啦咩見班官同「專家」日日開口埋口都復星

幾時有人講買疫苗必定係官方機構搵藥廠

牙力勁到

佢地排緊隊去打啦

輝瑞拉得未

依家唔係就係官方機構搵咩
私人機構佢都唔批

醫護先有份

陳守中本身唔係話唔打？
定係淨係講科興？

宇宙國安法

陳時中
係呀，中國製既禁止入口

屌撚咩
人地9成9 拎台積電d產能嚟換

咁把炮咪整d 見得人嘅「芯片」出嚟同人換囉

全世界共識 台灣不是中國

台積電產能到左極限
晶片需求太多，各國都想台積電增產車用晶片，但台積電都係攤下手，無辦法

告鳩輝瑞囉

律政司

十多萬咁多呀

應該好似電器咁係貼牌卦

第一批
好過香港係0

咁危險

唔係官方機構買
我諗等歐美國家打到七七八八先再講

遲d就批架啦

復星自己都冇設備生產到呢隻
只係代理商 + 提供測試數據
復星 / BioTech 基本上可以當係等同輝瑞針

咁快就有
香港講左幾耐都未有

係囉，同埋依家香港好似講明唔會批私人機構入口武肺疫苗

有排全球都爭住要緊，咩私人機構爭得贏官方機構咁犀利

BTW，咁算唔算係美國代購

人地都搞掂咁濟
疫苗慢慢打都仲得

WHO屌英國 但從來唔會屌支共用政治手段令台灣難以買疫苗

屌你老母叫台積電唔撚比晶片睇下邊個大撚鑊啲囉

家家有求遮

復星 同 輝瑞 都係代理

所以香港話第一批會係德國生產，但冇同你講之後既批次會點
與此同時，傾緊輝瑞疫苗要係中國生產

復星算唔算係

代購
應該算

依家桃園有啲緊張，所以打左桃園醫護先

夠啦
台灣又唔係爆撚到七彩

同埋要起冷凍倉 同相關運輸配套
一野入得太多 未必應付得到

晶片換疫苗

moderna優先考慮美國市場
牛津出口要歐盟批准

有小道消息話牛津疫苗會授權喺深圳生產

同埋係第一批姐之後應該多啲

桃園機場就係隔離，應該ok ge

原本以為要等半年moderna

下未聽過，邊度聽翻嚟

優先給桃園地區的醫護人員施打。

前幾日先出完呢篇新聞

因為依家桃園疫情稍為緊張小小

其實未知好事定壞事太依賴同一供應源

無計架
台灣玩半導體玩咗咁耐
啲技術係比人超前咁多架啦

就係到咗極限
所以人地政府就拎咗嚟換

如果俾錢就買到產能嘅話唔洗拎疫苗嚟換啦

仲話咩獨家代理 點解14億人成日做水魚

所以真係咪咁老定諗住二月尾實有第一批BioNTech，德國出貨臨起飛一刻先黎比EU禁運都唔係無可能，而家講緊半戰時體制，一年前口罩都禁運得啦

Yeah

自己整啦，

不明國的事，你懂的

其實有咗第一批就可以複製

佢地防得咁好, d疫苗集中比前線醫護用已經好足夠

而家佢地台灣都可以開演唱會、擺酒呀咁

已透過在美外交途徑

fake news 台灣開緊記者會否認咗

台灣又赢

我都睇緊
fake new

Cls全部媒體大炒車

點解可以全部炒曬

台灣有間台積電
就當歐美國家完全為利益，正常人都知應該幫邊便

拉個記者發報假新聞啦

不過台灣好快手 即刻出黎開記者會

拉個記者報假新聞啦
聯合報首先報先

俾醫護打先已經好足夠
本身又少Case

諗住攞咗代理權就可以揸住台灣春袋，逼台灣跪求疫苗
點知台灣一個轉身，倒轉頭踢返佢春袋都仲得

聯合報好似係親共媒體黎

呢啲一定要移送法辦，成篇都係假新聞

等我仲咁開心 以為台灣4號就有疫苗

cls line響過不停，個個frd都話要拉呢個記者

巴打好多台灣朋友?
利申我女朋友係台灣人所以好留意台灣新聞

香港班官唔求 又點顯得要不是中央政府 香港人完蛋了呢
夾埋做戲姐嘛 唔洗咁認真

以色列打晒咁濟

新／武肺疫苗抵台？指揮中心嚴正否認 | 三立新聞網 |

又撚kmt

聯合報出名fake news 多

呢單算數一數二誇張

笑撚左，水貨快過亞洲代理